為左口罩，你願意出幾多？

為左生命安全，一日幾十蚊都好似唔係好過份？
30蚊一隻口罩都要買

兩盒thx

你仲有幾多？

兩盒，謝謝

<$10

貞操 thx🙏🏻

菊花

食小餐囉

兩盒 thx